[人性黑暗面] 有無幻想過做鄭捷做嘅嘢

帶返十幾廿個頭盔先, 討論純粹為左探討人性, 如果會真係做出黎相信你應該踎緊喺監倉而唔係上緊連登

一直以為每個人或多或少都會幻想過通街斬人呀, 點樣完美犯罪呀呢類諗法, 但同身邊嘅人討論過原來有人可以無諗過, 想知其實係正常定唔正常

GTA你都會玩啦 點會避免到無諗過
痴撚線死變態我無諗過囉驚已報

建議樓主睇下心理醫生

恭喜你有純潔嘅心靈 死後會上天堂 btw你知唔知聖誕老人係唔存在嘅?

成班變態佬

我剩係幻想過時間停頓

點解想咁做？

諗住match返你comment個起鋼程度姐
問多句 你扶阿婆過馬路嘅時候係真心相信自己出於好心幫人
定係會質疑自己有機會係因為旁人嘅expectation而做正常人會做嘅野, 姐係扶阿婆

唔係話想咁做既
情況係好似有個黑絲OL搭地鐵坐你對面
唔係話你想視姦佢 但對眼望到就自然會諗
就算當你有道德堅持 有意識stop自己咁諗 反應到之前已經諗左

冇諗過囉,淨係會諗下點樣強姦d女

都要睇番著黑絲嘅係王君馨呢類靚腳
定係汪明荃

殺D無辜既人有咩用 要殺就殺D該死既

但喺你認到個樣之前 已經對隻腳起左淫念
所以先會有仆街中伏呢類感覺

啲人扮聖人姐 其實有邊個唔會諗
只係你呢啲意識 俾腦入邊嘅社會道德觀念話你知係唔可以咁做 所以你就無做

建議樓豬睇下心理醫生

我最多諗姦返幾件

淨係想劫持成個車廂唔俾走
妹豬靚腳遂個玩

諗未諗，之後點做先係重點？

冰個係鄭捷

想做就做
唔會諗好多

我反而會諗如果我係果架車到 有痴線佬斬人 我係會咩反應。走佬？阻止佢？

無諗過 點解要咁做？

幻想點阻止痴線佬就有

你好好打咩

踢波賴地硬嗰個？有，梗係有